我睇左D 乜？

P.S. 森美仲接TVB 既MC job? 就黎blacklist 埋佢

你仲post出嚟比佢賺view

万刀甲都話尷尬。。。

唔好再出post博人入去睇得唔得
好撚煩垃圾台

大台咁高收視洗乜黎連登宣傳呀，有成幾百部電視播喎

20年前掌門人仲好笑過呢條尷尬片